{
    "minecraft-version": "เวอร์ชั่น Minecraft",
    "java-version": "เวอร์ชั่น Java",
    "fabric-version": "เวอร์ชั่น Fabric",
    "quilt-version": "เวอร์ชั่น Quilt",
    "plugin-load-problem": "ไม่สามารถโหลดปลั๊กอิน '{{plugin-name}}' ได้",
    "pocketmine-version": "เวอร์ชั่น Pocketmine",
    "bedrock-version": "เวอร์ชั่น Bedrock",
    "forge-version": "เวอร์ชั่น Forge",
    "neoforge-version": "เวอร์ชั่น NeoForge",
    "magma-version": "เวอร์ชั่น Magma",
    "mohist-version": "เวอร์ชั่น Mohist",
    "arclight-version": "เวอร์ชั่น Arclight",
    "custom-skin-loader-version": "เวอร์ชัน CustomSkinLoader",
    "authme-shutdown-problem": "โหลดปลั๊กอิน 'AuthMe' ล้มเหลว และเซิร์ฟถูกปิดลง",
    "pex-config-problem": "การตั้งค่าปลั๊กอิน 'PermissionsEx' ไม่ถูกต้อง",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "ปลั๊กอิน '{{plugin-name}}' มีไฟล์ซ้ำซ้อนกัน: '{{first-plugin-path}}' และ '{{second-plugin-path}}'",
    "plugin-dependency-problem": "ปลั๊กอิน '{{plugin-name}}' จำเป็นต้องติดตั้งปลั๊กอิน '{{dependency-plugin-name}}' ร่วมด้วย",
    "plugin-dependencies-problem": "ปลั๊กอิน '{{plugin-name}}' ต้องการปล๊กอิน {{dependency-plugin-names}} ด้วย",
    "plugin-disabling-problem": "ไม่สามารถปิดการใช้งานปลั๊กอิน '{{plugin-name}}' ได้",
    "plugin-enabling-problem": "ไม่สามารถเปิดการใช้งานปลั๊กอิน '{{plugin-name}}' ได้",
    "plugin-runtime-problem": "ปลั๊กอิน '{{plugin-name}}' เกิดปัญหาในขณะกำลังทำงาน",
    "forge-confirm-problem": "ยืนยันการเปลี่ยนแปลงของ Forge และเปิดเซิร์ฟเวอร์",
    "mod-dependency-problem": "ม็อด'{{mod-name}}' ต้องการ '{{dependency-mod-name}}' ด้วย",
    "mod-dependency-problem-plural": "ม็อด '{{mod-name}}' จำเป็นต้องติดตั้งม็อด '{{dependency-mod-list}}'",
    "mod-duplicate-problem": "มีไฟล์ม็อดหลายไฟล์ ของม็อด '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' และ '{{second-mod-path}}'",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "มีไฟล์มอดหลายไฟล์สำหรับชื่อมอด {{mod-name}}",
    "mod-exception-problem": "ม็อด '{{mod-name}}' ถูกละเว้น",
    "mod-fatal-problem": "ม็อด '{{mod-name}}' เกิดข้อผิดพลาดร้ายแรง",
    "world-missing-mod-problem": "ม็อด '{{mod-name}}' ที่ปรากฏอยู่ในโลกนี้ จะหายไป",
    "world-mod-version-problem": "โลกนี้มีม็อด '{{mod-name}}' เวอร์ชั่น {{mod-expected-version}} และปัจจุบันม็อดเวอร์ชั่น {{mod-current-version}} แล้ว",
    "plugin-incompatible-problem": "ปลั๊กอิน '{{plugin-name}}' ไม่รองรับกับเวอร์ชั่นเซิร์ฟเวอร์ของคุณ",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "โลกปัจจุบันถูกสร้าง/โหลด ด้วยมายคราฟ 1.13 หรือสูงกว่า ไม่สามารถโหลดทุกสิ่งที่มาจากเวอร์ชั่นที่เก่ากว่าได้",
    "old-player-directory-problem": "เซิร์ฟเวอร์ตรวจพบข้อมูลของผู้เล่นเก่าในเซฟของโลก",
    "command-run-solution": "ใช้คำสั่ง '{{command}}'",
    "authme-shutdown-solution": "ตั้ง 'stopServer' เป็น 'true'",
    "configure-plugin": "ตั้งค่าปลั๊กอิน {{plugin-name}}",
    "configure-plugin-with-file": "ตั้งค่าปลั๊กอิน {{plugin-name}} ({{suggested-file}})",
    "plugin-install-different-version-solution": "ติดตั้งปลั๊กอิน '{{plugin-name}}' เวอร์ชั่นอื่น",
    "plugin-install-solution": "ติดตั้งปลั๊กอิน '{{plugin-name}}'",
    "plugin-remove-solution": "ลบปลั๊กอิน '{{plugin-name}}'",
    "file-delete-solution": "ลบไฟล์ '{{file-path}}'",
    "file-edit-solution": "แก้ไขไฟล์ '{{file-path}}'",
    "mod-install-different-version-solution": "ติดตั้งม็อด '{{mod-name}}' เวอร์ชั่นอื่น",
    "mod-install-solution": "ติดตั้งม็อด '{{mod-name}}'",
    "mod-install-solution-with-version": "ติดตั้งม็อด '{{mod-name}}' ด้วยเวอร์ชั่น {{mod-version}}",
    "mod-remove-solution": "ลบม็อด '{{mod-name}}' ออกเรียบร้อย",
    "aquatic-version-install-solution": "อัปเดตซอฟแวร์ของเซิร์ฟเวอร์ไปเวอร์ชั่น 1.13 หรือใหม่กว่า",
    "plugin-command-exception-problem": "ปลั๊กอิน '{{plugin-name}}' ไม่สามารถสั่งใช้งานคำสั่ง '{{command}}' ได้",
    "ticking-block-entity-problem": "บล็อกในโลกทำให้เกิดปัญหา",
    "remove-block-solution": "ลบบล็อกออกจากโลก โดยใช้ MCEdit",
    "do-nothing-solution": "ไม่ต้องทำอะไร ปัญหานี้อาจจะถูกแก้ไขได้ด้วยตัวของมันเอง",
    "chunk-load-exception-problem": "มีการคัดค้านในระหว่างการโหลด chunk ของโลก",
    "remove-chunk-solution": "ลบ chunk ที่มีปัญหาออกจากโลก โดยใช้ MCEdit หรือลบไฟล์ chunk ดังกล่าวออกจากโฟลเดอร์ region",
    "multiverse-load-problem": "ไม่สามารถโหลดโลก '{{world-name}}' ได้ เนื่องจากมีข้อผิดพลาดและอาจทำให้เกิดความเสียหายได้",
    "world-repair-solution": "กรุณาซ่อมแซมโลก '{{world-name}}' โดยอาจใช้ Minecraft Region Fixer หรือ MCEdit",
    "world-duplicate-problem": "โลก '{{world-name}}' เป็นโลกที่ซ้ำกับอีกโลกหนึ่ง จึงไม่สามารถโหลดได้",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "มอด '{{mod-name}}' ไม่สามารถเข้ากับ Minecraft รุ่น {{minecraft-version}} ได้",
    "forge-install-different-version-solution": "ติดตั้ง Forge รุ่นอื่น",
    "malformed-encoding-problem": "บางอย่าง (โดยเฉพาะ MOTD) มีการเรียงรูปแบบผิดพลาด",
    "change-motd-solution": "เปลี่ยน MOTD ของเซิฟเวอร์",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Using a whitelist without online authentication is not allowed.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "ไม่อนุญาตให้มีการใช้ allowlist ที่ไม่ได้มีการยืนยันตัวตนออนไลน์",
    "disable-whitelist-solution": "ปิดใช้งาน Whitelist",
    "disable-allowlist-solution": "ปิดการใช้งาน allowlist",
    "enable-authentication-solution": "Enable the online authentication.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "ตัวดัดแปลง หายไปจากตัวดัดแปลงที่ต้องการ{{dependency-mod-name}}",
    "version-downgrade-problem": "โลกของคุณเคยใช้เวอร์ชันที่ใหม่กว่ามาก่อน",
    "version-downgrade-solution": "ติดตั้งเวอร์ชั้นมายคราฟ ให้ใหม่กว่านี้",
    "generate-new-world-solution": "กำลังสร้างโลกใหม่",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "ไม่สามารถถอดรหัสโลกได้ ไม่สามารถติดตั้ง โลกของตลาด บนเซิร์ฟเวอร์เฉพาะได้",
    "mod-incompatible-problem": "ม็อด '{{first-mod-name}}' และ '{{second-mod-name}}' ไม่เข้ากัน",
    "server-install-different-version-solution": "ติดตั้งเวอร์ชั่น '{{software-version}}' ของซอฟแวร์เซริฟเวอร์ของคุณ",
    "plugin-api-version-problem": "ปลั้กอิน '{{plugin-name}}' ต้องการเวอร์ชั่น '{{software-version}}' ของซอฟต์แวร์เซิร์ฟเวอร์ของคุณ",
    "plugin-java-version-problem": "ปลั๊กอิน '{{plugin-name}}' ต้องใช้ Java เวอร์ชัน {{java-version}} ขึ้นไปจึงจะทำงานได้",
    "change-java-version-solution": "เปลียน เวอร์ชั่นเกม เป็น {{java-version}} หรือใหม่กว่า",
    "ticking-entity-problem": "เอนทิตี {{name}} ที่สถานที่ {{location}} ทำให้เกิดปัญหาขณะ Ticking",
    "remove-entity-solution": "ลบเอนทิตี {{name}} ที่ตำแหน่ง {{location}}",
    "plugin-regional-ticking-problem": "ปลั๊กอิน {{plugin-name}} ไม่รองรับการติ๊กระดับภูมิภาค",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "ติดตั้งซอฟต์แวร์โดยไม่ต้องทำเครื่องหมายตามภูมิภาค เช่น {{software-name}}",
    "type-client": "บันทึก ผู้เล่น",
    "type-server": "ข้อมูลบันทึกเซิร์ฟเวอร์...",
    "type-proxy": "ตังเเทน ลอการิทึม",
    "type-content": "ข้อมูล ลอการิทึม",
    "type-crash-report": "รายงานความผิดพลาดของระบบ",
    "type-unknown": "ลอการิทึมไม่ทราบ",
    "forge-language-provider-version-problem": "ม็อด {{mod-file}} ต้องการ {{required-version}} แต่ {{found-version}} นั้นถูกติดตั้งอยู่"
}
